杯麵新口味嚟講 一定係法式龍蝦湯

真係好好食

係咪有龍蝦做湯先？
如果溝出嚟就爭啲

咪又係支那造。